[又到聖誕]唔知送咩禮物比人好

利申毒絲 冇男仔朋友 想送禮物比女仔朋友
但係我平時凈係慣收人地禮物 好少送禮物比人
最多都係自己整下野食食唔晒拎返去比人
就黎畢業 喺大家分道揚鑣之前想留返個好回憶比人比自己 雖然佢地唔係對我好好
唔係好了解d朋友鍾意咩
普通女仔鍾意嘅野應該ok 但我又唔想太hea

毒撚連開post都冇人理